# Parse Json #

Интерфейсный вариант парсинга .json на swift.

* Для реализации задействована стороння библиотека Swifty. 
* Json файл подключается локально.
* На выходе получаем два списка в табличном представлении поверх bar controller.